關於肺炎事件，提醒大家一個風險

香港近年飲食業請咗好多新移民做，不論廚房定樓面定收銀，而呢堆人唔同上一代新移民，同祖國嘅聯系仍然好緊密，所以可以肯定佢地係必定回鄉過年，或有親人回鄉，所以惯性要出街食嘢嘅人，請提高警覺，可能係執枱個阿姐傳染俾你

近排都係買嘢返屋企自己整算

惯性

譚仔好大獲

要我戒譚我情願肺炎算

佢係出呢個字，下次注意吓

同埋呢段時間無得飲珍珠奶茶之類 飲要除口罩+一路行啲菌入落飲管到

帶返屋企飲
再唔係既話自己沖